大家都屌政府 不如叫藍絲支持用投票選政府

唔係我地邊有得贏 中共

拜託大家幫手開行動post 行動post係分化撚春袋